我頭先去超市撚到個呀婆跪地😎😎😎😎😎😎😎

話說十級颱風山竹打到黎
我估見連登班風膠話呢個風係歷史最勁
又話咩cat5 十號波
香港應該至少會吹冧幾棟ifc
同埋停水停電大飢荒
咁小妹咪一早去定超市買野
見到有咩咪攞咩 唔經唔覺已經攞左一車糧食
我見遠處雪櫃仲有最後一袋雞翼
然後又見到有個呀婆好急但係又龜速咁行
好似想攞埋嗰袋雞翼
咁我咪喺佢後面陪跑
當佢以為成個櫃最後一包雞翼喺屬於佢嘅時候
同時露出一個勝利者嘅眼神
俾小妹我從後反cup 一手搶撚左
---------------—--------------------
我：🐷 呀婆：😣
我： 呀婆 對唔住 我攞先嘅
呀婆：呢家啲後生仔真係好無教養 唔識敬老
我：係 我返屋企食雞翼 你去搽驅風油驅風啦
然後我將我嘅戰利品放入我嘅戰車
呀婆見我架車有咁多野 佢好唔甘心
呀婆：你都咁多野食啦 讓啲俾我得唔得？
我：屌你啱先唔係好撚串咩
呀婆：（想哭）其實我黎遲左少少姐 不如。。。不如讓啲俾我啦
我：一係咁 兩倍價錢 出去交收
呀婆突然之間跪地 抱住我隻腳 喺度喊
我呆撚左 無諗過一個咁慘
行動不便 7 80歲嘅老人家會跪
一個年輕有為 155cm 75kg h cup嘅美女
我個心覺得好撚內疚
我不斷反省點解香港人嘅質素咁低
連膠紙都炒到6 70蚊
相反 日本人會自願減價幫自己人
我諗通左 我留下一句屌你老母
然後踢開個呀婆 同我男朋友一齊煮雞翼😚

00%真人真事

哦...

死肥婆食撚死你呀

咁你開去講故台啦

sorly

說十級颱風山竹打到黎
我估見連登班風膠話呢個風係歷史最勁
又話咩cat5 十號波
香港應該至少會吹冧幾棟ifc
同埋停水停電大飢荒
咁小妹咪一早去定超市買野
見到有咩咪攞咩 唔經唔覺已經攞左一車糧食
我見遠處仲有最後一袋山竹
然後又見到有個呀婆好急但係又龜速咁行
好似想攞埋嗰袋山竹
咁我咪喺佢後面陪跑
當佢以為成個櫃最後一包山竹喺屬於佢嘅時候
同時露出一個勝利者嘅眼神
俾小妹我從後反cup 一手搶撚左
---------------—--------------------
我：🐷 呀婆：😣
我： 呀婆 對唔住 我攞先嘅
呀婆：呢家啲後生仔真係好無教養 唔識敬老
我：係 我返屋企食山竹 你去搽驅風油驅風啦
然後我將我嘅戰利品放入我嘅戰車
呀婆見我架車有咁多野 佢好唔甘心
呀婆：你都咁多野食啦 讓啲俾我得唔得？
我：屌你啱先唔係好撚串咩
呀婆：（想哭）其實我黎遲左少少姐 不如。。。不如讓啲俾我啦
我：一係咁 兩倍價錢 出去交收
呀婆突然之間跪地 抱住我隻腳 喺度喊
我呆撚左 無諗過一個咁慘
行動不便 7 80歲嘅老人家會跪
一個年輕有為 155cm 75kg h cup嘅美女
我個心覺得好撚內疚
我不斷反省點解香港人嘅質素咁低
連膠紙都炒到6 70蚊
相反 日本人會自願減價幫自己人
我諗通左 我留下一句屌你老母
然後踢開個呀婆 同我男朋友一齊煮山竹

我係香港人我驕傲

1000% sorly

系

我澳門人 等緊解放軍去解放香港

155 75kg

請問有咩問題

見到你呢啲人真係覺得你好慘 有幾戇鳩先會出埋啲咁既post

我攞白卡 可唔可以養埋我

腰圍有無40

我而家就搭船黎收 你皮

會唔會低估左小妹😂😂

留tg 想坐爆你

冇，我係想知邊個農場會餵豬食雞翼姐
BMI 31.2你跑上去有冇地震？

小妹雖然身型比較豐滿 但同男友做得多運動 無咩問題

我唔講啦 同男友食雞翼先

閱

welcome

受唔受媾？我打風買定左好多支美極

Ching ho ball

我有男朋友啦 不過我都唔介意多幾個sp嘅

後生仔

做得好

但75kg 依期隆胸興灌鉛？
定因為豬有六對胸？
Btw你冇答我邊個農場，重有你震碎超市地磚保險包唔包？

over左

2/10

整完兩個 代表icon 又唔用

0/10

又抹黑港女/肥婆系列

笑左😂

死肥西你咪撚老呀~~~!!你老左d後生都係咁對你~

嗯

肥閪落地獄

得撚罪你

我唔介意

無笑埋右？

我抺茶味香閪
wanna try？

戇鳩

多謝

其實啲留言都係話我做得好 點解咁撚多負評

樓主好波，不過美中不足，你應該即場打到個阿婆爆肛先型嘛，打完之後仲要扯住佢啲頭髮，拖住喺地當佢擦地炮咁，然後再攞樽滅火筒一嘢車落去埋佢單，咁就完美喇！

我唔打女人😂

屌，冇撚用～